相信香港好快就會成為強姦之城

以後發生強姦案，香港人會第一時間blame the victim
為強姦犯感到惋惜，然後起底（起受害者底）
唔駛幾耐，當再有強姦案，被姦既人就唔再敢報案
到時大家中意姦邊個就姦邊個，冇人敢告你
諗起到爽

曲，我屌晒你班連登仔老母

女人著得少布比人強姦係條女嘅錯
咁金舖比人打劫一定係因為佢地嘅錯啦
明知人係貪婪嘅生物
仲將啲金器display得咁靚打曬燈咁
仲唔係博人去搶咩

仲有呀
好人好者帶錢出街仲唔係博人搶呀

無啦啦學人儲錢
仲要帶埋提款卡出街
一定係博比人搶囉

好撚抵死

等睇連登仔老母家姐細妹 被人輪大米
放心 女朋友 老婆 同女係無份嘅
因為都無

Keep住呢個風氣，好快有印度佬慕名而來強姦
振興旅遊業，遇到d差仔記得好客d

吊頸嶺

防人之心不可無呀
細個嗰陣你老母都教過你唔好跟啲陌生人走架啦
你估個個都係好人咩
如果啲女着得淫, 俾啲變態佬望到, 姦咗佢都唔出奇
唔係話啲變態佬冇錯
只係同電話騙案一樣
你唔戇鳩就唔會瀨嘢架啦

依家係連登
啲女比人姦就一定係佢錯
話人著得性感所以強姦
下
人黎嫁喎大佬
少少自制力都冇？
同啲蝗控制唔到大小二便所以要周街痾一樣咁垃圾

自制能力都唔係個個都有
啲變態佬你睇樣都睇唔出啦
你自己唔洗防範架咩
以你嘅邏輯
你屋企唔鎖門俾賊爆格, 你係咪唔洗負責任?
係咪個賊100%錯晒?

你咪試下金鋪冇security 俾人打劫
有冇人可憐囉

個個都好似你咁自制呢個世界就冇罪惡唔使有法律啦戇鳩

真係
唔係雞就咪撚着到好似做雞咁
盞令人誤會

分清返咩係對錯先啦
唔鎖門係咪影響到你？係咪一件唔道德既事？
邊個做賊邊個就負上100%責任嫁啦
駛唔駛屋主坐返5%監？
跳返出個比喻，宜家咁撚熱，個個女人都背心熱褲嫁啦，點防範呀
退後一萬步我當女事主著到隻雞咁啦，佢都係冇做過唔道德既野，冇可能要比你地批鬥

佢地擺到明係吹水，樓主你估佢地係認真？
話就話受害人慘姐，但唔代表佢地冇權吹水㗎

唔通上連登要好似現實世界咁積口德咩

By the way,加10分口德分比樓主先